莫文蔚唱歌真係超難聽

之前當903唔身體舒服唔計啦
呢次一樣難聽

gem 張靚穎 hebe 都遠超佢

佢唱歌難聽我認同但屌你老母提埋大陸gem真係即比負皮

gem唱歌係有料到架喎

以歌論歌

同埋莫仲奶得勁過gem喎

討論左唱歌先

呢個靚穎

聽起來好舒服

hebe

兩次Live都一般
同埋主要唱腔問題, 佢把聲的確唔係個個啱

當年都唔受歡迎啦

咁多年都唔好好學

年紀大把聲會差
佢成50歲啦

咁仲爭獎？？

爭乜9 要頒比佢有撚得揀

返微博吹奏啦

情如義～值千金，吊打魚豚啦